每次見到有巴打係街用左手拎住束花

每次見到有巴打係街用左手拎住束花，都覺得佢地好幸福
祝巴打們情人節快樂